# work page i18n-zh_CN.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# FutureAnt <zcyuniant@163.com>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tailor V1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-30\n"
"PO-Revision-Date: 2024-02-18\n"
"Last-Translator: FutureAnt <zcyuniant@163.com>\n"
"Language-Team: zh_CN <zcyuniant@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


msgid "Project Path"
msgstr "工程路径"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "OK"
msgstr "确认"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Please enter the correct project path!"
msgstr "请输入正确的工程路径！"

msgid "Please choose one of the following languages:"
msgstr "请选择以下一种语言："

msgid "Please choose one of the following themes:"
msgstr "请选择以下一种主题："

msgid "Tailor Version 0.1.0.\n"
msgstr "Tailor 0.1.0 版本\n"

msgid "Rename Project"
msgstr "工程重命名"

msgid "Enter new project name:"
msgstr "输入新的工程名："

msgid "Please enter a valid project name, which cannot contain blank, <>:\"|?* or other special characters."
msgstr "请输入有效的工程名，不能包含空格、<>:\"|?*等特殊字符"


msgid "Video Path"
msgstr "视频路径"

msgid "Please enter the correct video path!"
msgstr "请输入正确的视频路径！"

msgid "Currently, Tailor can only handle a single video. More video processing versions are coming soon."
msgstr "目前Tailor只能处理单个视频，更多视频处理的版本敬请期待。"

msgid "There is no video here. Please import a video first."
msgstr "目前没有一个待处理视频，请先导入一个视频。"

msgid "Save successful."
msgstr "保存成功"

msgid "Save failed."
msgstr "保存失败"

msgid "Warning."
msgstr "警告"

msgid "Please import the video file you want to process first."
msgstr "请先导入要处理的视频文件。"

msgid "Please select the language of the video:"
msgstr "请选择视频的语言："

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Please select the scale of the model:"
msgstr "请选择模型的规模："

msgid "tiny"
msgstr "超小模型"

msgid "base"
msgstr "小模型"

msgid "small"
msgstr "中模型"

msgid "medium"
msgstr "大模型"

msgid "large-v2"
msgstr "超大模型"

msgid "Cut"
msgstr "剪辑"

msgid "Please enter the minimum face size(0.0~1.0):"
msgstr "请输入最小的人脸尺寸（0.0~1.0）："

msgid "Please enter a decimal number between 0 and 1."
msgstr "请输入0到1的小数。"

msgid "Please select the person's portrait to be cropped:"
msgstr "请选择裁剪所关注的人物头像："

msgid "There is already a video in the project, and Tailor can only handle one video at a time, so please create a new project."
msgstr "工程已经存在一个视频，而Tailor目前只能处理单个视频，因此请创建新的工程。"

msgid "Please enter the resolution of the video (width × height):"
msgstr "请输入视频的分辨率（宽×高）："

msgid "width:"
msgstr "宽："

msgid "height:"
msgstr "高："

msgid "Please select the emotion for the generated speech:"
msgstr "请选择生成语音的情绪："

msgid "Normal"
msgstr "普通"

msgid "Angry"
msgstr "生气"

msgid "Happy"
msgstr "开心"

msgid "Surprised"
msgstr "惊讶"

msgid "Sadness"
msgstr "悲伤"

msgid "Disgusted"
msgstr "厌恶"

msgid "Scared"
msgstr "恐惧"

msgid "Please select the speaker:"
msgstr "请选择语音角色："

msgid "Male·Rich"
msgstr "男·丰富"

msgid "Male·Mellow"
msgstr "男·醇厚"

msgid "Male·Dynamic"
msgstr "男·活力"

msgid "Female·Soothing"
msgstr "女·舒缓"

msgid "Female·Crisp"
msgstr "女·清脆"

msgid "Female·Lively"
msgstr "女·活泼"

msgid "Please enter the image path:"
msgstr "请输入图像的地址："

msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgid "Please enter the text to speech:"
msgstr "请输入需要转换为语音的文字："

msgid "Generate"
msgstr "生成"

msgid "Please enter the width in integer format!"
msgstr "请输入整数形式的宽！"

msgid "Please enter the height in integer format!"
msgstr "请输入整数形式的高！"

msgid "No human face detected in the input image!"
msgstr "输入的图像中没有人物头像！"

msgid "Font Size:"
msgstr "字体大小："

msgid "Font Color:"
msgstr "字体颜色："

msgid "Choose Color"
msgstr "颜色选择"

msgid "Font Style:"
msgstr "字体风格："

msgid "Choose"
msgstr "选择"

msgid "Bian Tao"
msgstr "扁桃体"

msgid "Cat Eat Black"
msgstr "猫啃什锦黑"

msgid "Dou Yu"
msgstr "斗鱼体"

msgid "HanZi PinYin"
msgstr "汉字拼音"

msgid "Jing Nan"
msgstr "荆南缘默体"

msgid "MengShen-Handwritten"
msgstr "萌神手写体"

msgid "MengShen-Regular"
msgstr "萌神体"

msgid "PoMo"
msgstr "泼墨体"

msgid "SheHui"
msgstr "社会体"

msgid "WenDao"
msgstr "文道潮黑"

msgid "Stroke Color:"
msgstr "描边颜色："

msgid "Stroke Width:"
msgstr "描边宽度："

msgid "Caption Position:"
msgstr "字幕位置："

msgid "Caption Distance:"
msgstr "字幕距离："

msgid "Please input integer in Font Size."
msgstr "字体大小请输入整数。"

msgid "Please input integer in Stroke Width."
msgstr "描边宽度请输入整数。"

msgid "Please input integer in Caption Distance."
msgstr "字幕距离请输入整数。"

msgid "Color Generate"
msgstr "色彩生成"

msgid "Translate to:"
msgstr "翻译为："

msgid "Translate"
msgstr "翻译"

msgid "Background Change"
msgstr "背景更换"

msgid "Picture Position:"
msgstr "图像伸缩方式："

msgid "Fill"
msgstr "平铺"

msgid "Center"
msgstr "中心缩放"

msgid "Left-Top"
msgstr "左上角缩放"

msgid "Left-Down"
msgstr "左下角缩放"

msgid "Right-Top"
msgstr "右上角缩放"

msgid "Right-Down"
msgstr "右下角缩放"

msgid "Top-Center"
msgstr "顶部中心缩放"

msgid "Down-Center"
msgstr "底部中心缩放"

msgid "Left-Center"
msgstr "左边中心缩放"

msgid "Right-Center"
msgstr "右边中心缩放"

msgid "Current FPS of video:"
msgstr "视频当前FPS："

msgid "Expected FPS:(maximum of 60)"
msgstr "期望视频的FPS：（最大60）"

msgid "Optimized Fluency"
msgstr "流畅度优化"

msgid "Please enter a valid FPS, more than current FPS and less than 60."
msgstr "请输入一个有效的FPS，大于当前FPS值且小于等于60。"

msgid "Optimized Resolution"
msgstr "清晰度提升"

msgid "Text"
msgstr "文字"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Please enter the audio path:"
msgstr "请输入音频地址："

msgid "Please enter a valid audio path."
msgstr "请输入一个有效的音频地址。"

msgid "Please enter a valid image path."
msgstr "请输入一个有效的图像地址。"

msgid "Please enter the text you want to convert to speech."
msgstr "请输入要转换为语音的文本。"

msgid "Model Download"
msgstr "模型下载"

msgid "Model Download End"
msgstr "模型下载结束"

msgid "Model Download Error"
msgstr "模型下载出现错误"

msgid "Model Load"
msgstr "模型加载"

msgid "Model Load End"
msgstr "模型加载结束"

msgid "Model Load Error"
msgstr "模型加载出现错误"

msgid "Remaining Time:"
msgstr "剩余时间："

msgid "s"
msgstr "秒"

msgid "Erase Subtitles"
msgstr "消除字幕"

msgid "Please enter the top and bottom of the subtitles:"
msgstr "请输入字幕的顶部和底部："

msgid "Current video height:"
msgstr "当前视频的高："

msgid "Top:"
msgstr "顶部："

msgid "Bottom:"
msgstr "底部:"

msgid "Please enter an integer!"
msgstr "请输入整数！"

msgid "Please enter a number less than the height of the video!"
msgstr "请输入一个小于视频高度的整数！"

msgid "Please enter the correct top and bottom!"
msgstr "请输入正确的顶部和底部！"
